你地呢班友根本就唔識踢波，學咩人講波？

我至少有心出花園學緊施丹識轉身，你地剩係識打飛機

佢地冇晒籍口